點解搭飛機無論咩航班都可以次次坐爆咁滯？

無論短途長途都一定9成爆，冷門到非洲果d未試過唔知。咁多年黎淨係試過一次隔離兩個位都無人，點知有塊老閪餅話自己個位唔舒服要坐埋黎，之後請我食左粒糖

利申：淨係坐過economy嘅窮撚

因為人真係好多

仲有代碼共享幾間公司集合同一部機

淨係試過一次可以打橫瞓晒三個位 爽到

試過坐CX 台北翻香港
半架機無人 打橫訓都得

搭飛機去大陸，一半多少少

我都諗過呢個問題
點解每日每班機都會有人坐
而且仲可以咁多人坐
又唔會有一日，班機得1、2條友

上星期去London來回都唔爆...PEY得8個人成程瞓得好舒服啲空姐笑容都好啲

原本隔離無人, 得一個坐窗, 中途突然有個坐出